香港係唔係已禁止使用台灣一詞

產地係中國台灣 唔係台灣

估唔到香港支那化得咁勁

罷買

中國台灣咪即係台灣

講到台灣唔係中國咁

台灣幾時唔係中國

哇樓上咁多五毛

中華民國咪中國囉

屌你老母上面成班生番支那人

邊間？ 開名啦

星期六晚都唔收工

想撮合柒婆同支聯辦失敗個間

波台狗嚟

你試下可唔可以用歡樂卡去台灣

中華民國台灣

咁應該寫Taiwan ROC

台灣幾時係中國？

如果台灣係中國（中華人民共和國）咁中華民國係乜

中華民國係歷史名詞

一個post 引晒D五毛出黎

台灣係中國，你支那狗咪唔好攪入台證過去睇下會點lor

只係寫「台灣」咪得囉，畫蛇添足

有英國台灣、澳洲台灣咩？

搵日想飛去中國上海玩，請問簽證可唔可以落地做？

支那狗好多都有外國護照架

洗乜搞入台證

用外國護照直入咪得law